荃灣廣場附近某間餐廳既連儂牆

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

食過一次
下次去支持下

間野好撚難食，又貴
依家喺鋪頭門口開個連儂牆，就算幾難食幾貴都有連登仔幫襯